[拋磚]求人均筆直200-300壽司店

之前食過立鮨，好好食

lunch?

300只夠比貼士

咁貴

Genki Sushi (太古嗰間最好食)

識食

好一般咋啵

求出招

明將壽司

爭鮮啦屌

200-300=rubbish